一點都不悠閒的悠閒旅遊城市

早陣子每天都在數日曆，因為，我的車牌快要拿回來了。

少不更事，因為超速被判停牌八個月。年少弱智，我竟忘記把牌交回去，結果被停多幾個月，不堪回首的一年半公交優先生活。

一邊數日曆一邊想，買私家車?但本人住高士德，哪有車位。學校底下的停車場，有些老師排了數年仍在努力排。而且，我也不錫車。如果把車子當作老婆，我肯定會被判虐妻，甚至會判意圖謀殺。私家車這東西，曾經擁有過便好了。

走了幾間電單車行。發現，現在的車款都不怎吸引。當年的Z4﹑勁箭型很多。再瞄了瞄價錢，全都是兩萬五起跳?當年的就萬幾而已。

兩萬五，可以去兩轉歐州；兩萬五，可以買個大熒幕再加幾個喇叭，把房間改裝成5.1小戲院；兩萬五，可以買半部5D mark4(相機)…車子，不過是代步。

對，車子，不過是代步，還是買部二手好了……真羨慕能夠容納單車的城市，電影果然是彌補現實生活的不足，你看張智霖在電影「十月初五的月光」中，竟然可以在這個一點都不悠閒的悠閒旅遊城市中如此悠閒地踩著單車。

IG︰
secretnamefred

Facebook︰
不能說的名字